[片] 黑警公路截車表演轉圈圈，無人想睇發爛渣

屌你老味玳黑警
開番岩台先

佢做乜鳩轉圈
考試打八字呀

好狗唔攔路，黑狗真係連狗都不如

乜撚野態度屌佢老母死黑警

狗仔鐘意追住自已條尾咬既本性

我係好撚趕時間
趕時間都係罪

"有線港台指未經同意引新聞片段警稱時間急趕籲見諒"

咩罪都好上庭同個官講籲見諒

黑狗